員工今年全勤、但今朝小區隔離唔返得，年尾bonus應唔應該出?

今朝搞到我踢哂腳

全勤bonus都幾甘下 成個月糧

我就傾向唔出 責任不在我

而且佢勁深黃 應該知要怪就怪政府

連請2日要扣人工 呢方面我打算酌情處理 都算係甘啦

全勤你麥佳亞？

曠工即炒

都算有請假既..但唔批囉

小乜撚野區

小區你老母

他朝君體也相同

波台都係早死全家啦

咩垃圾工 星期六都要返